砌機LIST求評

目的： 剪片，執相，後期，剪4k
唔會點打機
預算： 15000～

CPU： AMD 2700X $1699
主機板： ASUS prime 570 PRO $2040
RAM: g skill trident z rgb 3200 amd 16D 16GBx2 $1740
SSD: Samsung SSD 970 EVO Plus NVMe M.2 500GB $870
HDD: WD BLUE SATA3 2TB X2 $760
DISPLAY CARD: ASUS RX5700XT 8gb $3599
牛: Cooler master V750 750W $899
MON: BenQ SW240 $3000

1) 用2700X定3700X 好？
2) 使唔使屌隻CPU FAN？
3) display card 用乜好？

感謝

15k

至少3700X或3900X啦

好似差別不大 同2700X比

3600>>>>>>>>2700x

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,599

1 x Gigabyte X570 AORUS ELITE ATX
價錢：$1,649

2 x ADATA XPG SPECTRIX D41 (2 X 8GB) DDR4 3200MHZ C16 RGB — TITANIUM
價錢：$1,798

1 x Toshiba DT01ACA300 3TB 7200rpm 3.5
價錢：$499

1 x ADATA XPG SX8200 Pro 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,099

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2060 SUPER™ GAMING OC 8GB GDDR6
價錢：$3,499

1 x Thermaltake Toughpower GF1 650W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$650

1 x Fractal Design Define C Tempered Glass ATX
價錢：$788

1 x Corsair Hydro Series™ H100i RGB PLATINUM 240mm Liquid CPU Cooler
價錢：$999

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $13,660

睇你條list應該係想玩rgb簡翻玻璃機箱rgb ram版同cooler其實唔大超嘅話可以慳返隻水冷因為本身stock cooler已經係rgb
rx5700xt等非公百幾度一係出N卡 剪4k都要翻咁上下嘅顯示卡

要3700X 多春d

想問條ram 係咪用返有amd字樣個D比較好？ 同埋要32先夠

利： 唔使靚 實用，價錢為主要考慮。。。

amd專用嘅ram無特別
唔洗rgb就咁 同樣都係唔大超就蚊走個cooler
1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,599

1 x Gigabyte X570 AORUS ELITE ATX
價錢：$1,649

4 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$1,320

1 x Toshiba DT01ACA300 3TB 7200rpm 3.5
價錢：$499

1 x ADATA XPG SX8200 Pro 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,099

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2060 SUPER™ GAMING OC 8GB GDDR6
價錢：$3,499

1 x Thermaltake Toughpower GF1 650W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$650

1 x Fractal Design Define C ATX
價錢：$688

1 x Noctua NH-U12A 120mm Premium CPU Cooler with Two High-Performance Quiet NF-A12x25 PWM Fans
價錢：$760

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $12,843

CPU： AMD 3700X $2599
主機板： Gigabyte X570 AORUS ELITE ATX $1649
RAM: g skill trident z rgb 3200 amd 16D 16GBx2 $1740
SSD: Samsung SSD 970 EVO Plus NVMe M.2 500GB $870
HDD: Toshiba DT01ACA300 3TB 7200rpm 3.5 $499
DISPLAY CARD: 2060 定 2070 ？
牛: Cooler master V750 750W $899
MON: BenQ SW240 $3000

未必會大超頻 但係驚本身散熱麻麻地

thanks bro～ 再做下research先

---------

五大訴求 缺一不可

比多個choice你, 14K, 2080s

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,599

1 x MSI B450 TOMAHAWK MAX ATX
價錢：$815

4 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$1,320

1 x ADATA XPG SX8200 Pro 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,099

1 x GALAX GeForce® RTX 2080 Super EX (1-Click OC) 8GB GDDR6
價錢：$5,999

1 x Thermaltake Toughpower GF1 750W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$750

1 x Fractal Design Define C ATX
價錢：$688

1 x Noctua NH-U12A 120mm Premium CPU Cooler with Two High-Performance Quiet NF-A12x25 PWM Fans
價錢：$760

5 x Cemac 12CM Sleeve Bearing Cooling Fan
價錢：$150

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $14,260

ADATA 1tb條ssd 好抵玩咁樣 咁多人推